如果人完全無哂感覺會點？

所以觸覺視覺聽覺嗅覺無哂
全身身體神經訊號都無哂
無左感覺 但身體照常活動

咁係咪同死無分別？

係

正常黎講活動唔到 行又行唔到 食又食唔到

植物人?

進化做鐵甲威龍

無神經訊號但係身體照常活動
咁喪屍囉

你個腦會腦補番d外界事情
即係出現幻覺

詳見感覺剝奪